[突發有片！］ 有警車疑發生意外不顧而去！

Mouse’ Lives Matter!

犯法就係犯法！

隻老鼠捉緊乜

除非佢係驚察

隻老鼠追住果隻咩黎？

麻雀

吊你阿媽過海